Trump唱歌跳舞自己Fb上載Mv 呼籲投票

睇見佢跳舞自己都好想跳

其實隻歌係咩歌 有咩特别

睇唔到

侵侵主題曲

冇計可能要撳入佢條link用Facebook開

首主題曲叫Y.M.C.A 主唱個隊band叫Village People(農民)
咁你明啦

首歌叫YMCA
TRUMP SLOGAN 叫 make america great again (MAGA)
好撚啱唱

M.A.G.A

M.A.G.A.

So cute

係散場主題曲

入場主題曲係《God Bless the USA》

YMCA

M~A.G.A

而且YMCA其實都係啲7,80年代gay吧鍾意播嘅歌

呢段如果早一個月出
相信可以扭轉民意

YMCA好出名㗎喎

O camp campfire無跳過？

早排好似有人係抖音發起學侵跳舞

得侵侵handle到e隻舞

呢幾個月係咁J 侵, 當左自己美國人, 變愛侵力了

YMCA OCAMP大組長咁

Y~~MCA

侵侵好可愛

好似連豬

Trump d 產品會唔會ship outside USA

MAGA

✊🏻✊🏻

雖然好old school，不過見到侵侵個樣，我又ok喎

侵侵舞

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

幾有魅力
D仆街反乜撚野

其實民意從來無逆轉 只係以前比傳媒同白左打壓

因為其實美國人係好介意比人話佢racists果d 所以真係好多人怕講錯野 無左份工 比人排擠

仲有Genghis Khan

～✊🏻～✊🏻～

但係呢首好聽過campfire嗰首《YMCA》

可以邀請侵侵參加ocamp

直情將campfire改成競選集會

Everybody say MAGA

拜登應該跳兩野都跌親

真
呢啲真係領袖魅力，唔係一般政客做到

真

真係好識揀歌. Y M C A M A G A

Y.M.C.A

侵侵加油

跳到啪啪聲, 骨都碎哂

雖然吹黎跳去都係果兩個動作，但好鬼正

Everybody sings M~AGA~

Trump dance

侵侵好可愛
呢幾日我都有追咁多個rally，
呢個合輯好正

好有活力既老人家
轉數又快

開心舞

其實發生咩事

侵侵bb

見到有微信支那小粉紅都讚佢

下次可唔可以出跳侵仔舞嘅 Emoji

唔小心跟住跳咗

到時拜燈輸，侵侵用翻依招takedown佢

柒到唔敢睇

侵侵大力搖擺賓州

肥佬黎講佢都算手腳靈活又跟拍子

摔角嘅劇情之一，可以話係做戲，仲有其他片都好搞笑

More

so cuteee

有幸見證呢個咁有魅力嘅領袖，同埋可以同佢企埋同一陣線，對抗最撚乞人憎嘅左膠，人生真係好幸福

用轉運咪得

證明佢唔係反同 左膠成日屈9佢

侵侵bb好qq

乜鳩節目黎？全部做緊戲？

要做到咁黎拉票，選情係咪好唔掂

豬閪伯格會吾會封facebook

啲minions 喺第二集都有唱過

有邊個國家最大嗰個可以咁玩得，真係想知

咁大個仔WWE都冇聽過?
全部都劇情 故仔黎
D FANS係睇黎摔角技術同追劇

舞步完全係

好可愛

戀愛了

幾撚有活力中氣
好過條廢佬多多聲

侵侵有趣得嚟仲好有活力
對面嗰個死板兼陳腔濫調

好似d晨運阿伯

佢次次活動都咁多fans...
但民調永遠落後

侵舉埋彩虹旗 班左膠真係笑話

YMCA
YMCA
YMCA

你當係李克勤紅日差唔多
咩event都播 個個識唱咁樣

跳得好！連任啦！

TRUMP2020

YMCA#dance#p

票已投

真？

無知一問，YMCA呢幾個字係咪有特別意思？

張圖真
但之後侵又反對LGBT參軍
打和啦 Super

YMCA都唔識

基督教青年會
可能好多Gay佬參與

好young

我都想咁講

好攪笑

侵b

Diu 越來越鐘意trump trump！

It's fun to stay at the YMCA
It's fun to stay at the YMCA

病到得返半條人命一睇條片開心到標眼流

我諗起happy伯跳舞，不過侵真係好可愛好吸引，好有領袖風範
對家學唔嚟

好撚型

Y.M.C.A

成個Iron man咁

個手勢係咪得我心邪

Young Men's Christian Association

大豆侵

老老實實,d後生唔會受

trump

成日覺得好似 T Rex 對手咁

侵侵嬴黑人票應該都嬴唔少
同佢講既一樣 佢絕對係數一數二對黑人公平/好既美國總統